有冇手足覺得西班牙好需要我呢類型既中場

唔選我係佢地既損失

覺

25

咁得閒9up嘅

落選國家隊...

樓主踢假波

樓主踢南韓好D

坐監未

我西班牙人...

剩係識擺膠

Dllm夢遺仔

感

搞到謝拉特出場

感情台都好需要你

簡迪=黑靴里拉

你幾時死？

利物浦拎英超之時

情

咁你應該不死...

有冇人認真討論下

踢中場你死左啦 乖啦 打返後備

我可以幫手執屎